旺角集人，去邊前線決定，冷氣軍師睇直播休息下

得未？